
Я со стыда никогда не прятал лица,
Ведь я сын своего отца!
И если я сказал — я пойду до конца,
Ведь я сын своего отца!
Кто прав, кто виноват — рассудят небеса
Это моя судьба, ведь я сын своего отца.
Мама, прости, но ты знаешь всё сама:
Ведь я сын своего отца!
Один на один очередной поединок
Хватило бы сил, дал бы кто-нибудь стимул.
Вот бы кто-то подошёл и сказал:
Да, всё должно быть именно так
Эта музыка слаще, если написана на ночь и натощак.
Вот бы следующий шаг заведомо вел к достижению цели,
Знаю, выпадет шанс. И пока он не выпадет — я буду верить.
И покуда звучит этот бит, достучится в закрытые двери
Что ты намерен делать теперь, когда жизнь решила проверить?
Я со стыда никогда не прятал лица,
Ведь я сын своего отца!
И если я сказал — я пойду до конца,
Ведь я сын своего отца!
Кто прав, кто виноват — рассудят небеса
Это моя судьба, ведь я сын своего отца.
Мама, прости, но ты знаешь всё сама:
Ведь я сын своего отца!
Один на один, видишь кого в отражении?
Прежде чем победить, разберись для начала с собственной тенью.
Так легко обвинить. Действительно, все же вокруг виноваты
Что на хате твоей не найти ничего, кроме мата.
Но не падал лишь тот, кто никогда не пытался подняться
А мы дети высот, что не приемлют закон гравитации.
Не задавай мне вопросы. Ответы, ты, мама, поверь, не захочешь знать
Это не возраст, а просто серьезно уже слишком поздно пытаться меня поменять.
Я со стыда никогда не прятал лица,
Ведь я сын своего отца!
И если я сказал — я пойду до конца,
Ведь я сын своего отца!
Кто прав, кто виноват — рассудят небеса
Это моя судьба, ведь я сын своего отца.
Мама, прости, но ты знаешь всё сама:
Ведь я сын своего отца!
